唔夠兩個星期就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

noted

日經post？

倒數中

白白

早晨

聖誕快樂

巴打夠啦。
唔使日日都開po同我哋講

我要倒數

心裏面倒數唔得嘅
唔想用粗口鬧你但係我都就快忍唔到啦

冇人可以阻止到我

我係肥柒矮毒窮醜
160
月薪一萬
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊

不要再說了

平安夜老尖見

齊齊單機睇人放閃

不出街

你有仔既屌